Δοκιμή
======

Εδώ θα περιγράφεται λεπτομερώς όλες οι ενέργεις που έγιναν στο εργαλείο κατά τη φάση της δοκιμής.

Στοιχεία που χρειάζονται:

* περιγραφή της δοκιμής
* συμμετέχοντες (ώστε να μπορούμε να έχουμε ανατροφοδότηση)
* συνθήκες δοκιμής
* άλλα εργαλεία που απαιτήθηκαν
* φωτογραφίες κατά τη δοκιμή
* αποτελέσματα

